究竟自私到咩地步先book街場打波？

屌你老母 一大堆人就好心整個室內場啦

公園話晒公共設施 整撚臭晒 其他人連做運動出身汗機會都剝削埋

樓豬打打下波俾人清場嬲嬲豬

人地book好晒都要比樓豬鬧 惡過中共

睇唔過眼啫

淨係識死埋一二面打機做毒撚 出吓街啦

有得book就唔係街場啦

On9

你係咪咁無知

你話自己?

想打book場有咩問題？
又唔係唔比你book

book來打波有咩問題??
又唔係炒

咁個個都book咪唔撚使打？

冇fd?
你又book囉

原來係死毒撚冇人約 得自己一個打波係幾陰公既

屎波無人同你team?

岩呀屌 搞到要成班人逼埋係一個場到跟隊打波

同班frd即約 去到又無場 洗同你交代？

街場本身就係比人約幾個朋友落去打架啦，唔係洗咩區區都有

幾時連正當途徑book場都會比人批鬥？垃圾樓豬賤撚過支那人，幾時跳樓死？

都話明公共設施 講到你要打就要俾你咁

以前中學體育堂係會落街場踢波 阿sir係會book場
係咪比我地啲中學雞上下體育堂都唔得

好心立例同一個遊樂場入面有兩個或以上既球場
就淨係比BOOK一面 留返一面比街人打啦
下下兩面BOOK哂 上網又冇得CHECK

但好多幾丁友係到book完打半場，係開頭熱身會用成個場來回跑交下波咁。有次見空左，同差唔多10個人一齊霸佢半場鬥波 完時間佢地都無問我地讓返一半